[突發] 我呀哥急性等錢洗 跪求連登有愛

希望大家捐$1000或以上比我呀哥
少過$1000就唔洗捐喇 留番比你自己做帛金啦窮撚

1000印尼盾ok?

OK 我出5000 出黎面交 你住邊 睇下就唔就到你

呢度香港呀 香港洗印尼盾？
夠鐘番學喇

唔洗咁煩啦 過數入戶口就ok啦

OK 打出黎

OK 俾返啱用既你
1000冥紙燒咗俾你啦

樓主留低名同戶口no.
我過比你

原來你就係其中一個窮撚

捐錢比你少過一千叫人窮撚？你呀哥咁有錢洗撚人捐比佢？捐幾多都仲要限 都on99

馬會ac ok?

捐少過一千姐係冇錢啦 冇錢學咩人捐錢
你睇留上果個巴打幾大方 一黎就5k
學下人啦窮撚
捐錢唔係比窮撚學架

很誠實使用電腦

做鴨啦

重唔打出黎
我就瞓喇

大種乞衣

為應鬼節 燒比你 寫咩名上去好？ 要埋8字你知啦下面太多人 呀唔係太多鬼

見到你個名我就知唔洗傾啦
窮撚

唔識馬會啲嘢 我問阿哥佢話要親身去入? 我係屋企喎 有無銀行戶口 無就算

放心啦 夠既 二脇插刀 當埋條底褲都燒比你

可以pps架